吳彥祖： 好似巴黎世家呢D大舊波鞋應該收皮

搵我??

其實真係幾樣衰, 冇咗個BRAND NAME, 300蚊都冇人買

送都唔著啦...柒到咁

真係好似Skechers d柒鞋，花撚到

can't agree more

著到高達咁
屌

著呢d鞋仲可以著得好睇既女根本係對腳靚, 唔關對鞋事

最緊要係
你型著咩都型

好似FILA個D大陸鞋

大陸啲鞋係咁嘅樣

以前小學闊腳牛仔褲就係親呢種波鞋

So fucking true!!!
Dad shoes潮流真係不了

但現實就係有人俾高價買
有錢賺 咪keep住賣
屎都有人食 咁撚好賺既生意 點停

真

Zara有類似款

男神講既野特別啱聽
收皮啦垃圾鞋

送都唔著，都唔知似嘜鳩
但男神講出嚟特別有說服力

最緊要齊款，巴黎世家

四驅車咁

成架激鬥戰車咁

認真，似eva
忠粉係咪要入手

矮絲恩物D高撚係唔會明

著到對腳一舊野咁

買dad shoes 緊係買new balance

霹靂神鷹型好多

好似成隻腳腫撚左咁

腳長+5吋

大陸狗最愛

Fashion黎喎

終於有人講心底話

根本dad sneakers就係好有問題
成班人係度跟潮流
佢出咁耐 我一次都未著過
見撚到其他人著 都係得一個諗法 無品味

P牌用不推文

match

我係daniel wu 邊個夠我cool

成對暴走鞋

連登仔不嬲都屌 不過屌親就會比潮流台笑你金鐘m記毒撚唔識fashion

連登男神吳彥祖講乜都認同

見到d仔隻腳幼到筷子咁款 企又著咁大舊鞋 核突到仆街

*但

咁可唔可以好似VT底盤咁
向前向後

如果nike/addidas出呢啲款 一樣收皮

Fila都有類似款懶係潮鞋咁

咁似我細個買果d 滑板鞋

似激鬥戰車

叫開佢做蛋糕鞋

小學雞波鞋

我而家先知佢中文名收巴黎世家
好柒呀

我唔覺個牌子出名囉

成浸蝗味
大陸佬就buy

收皮啦

個款完全係屋邨鋪賣嗰啲雜牌跑鞋咁

加埋鞋墊高差唔多10cm
高撚係唔明㗎啦

吳彥祖識條鐵，fashion呢d野不嬲百家齊放

$299 你買呀？

fila鞋 嗰啲design 柒到得我呀婆先carry 到

著完高咗10cm，矮撚救星

Zara 不嬲都抄遍天下
Google 一下就知佢盤生意就係抄

華光耀劍鋒

呢啲好睇個人
玩下都ok嘅

有冇咁誇

好撚柒

skechers有D系統都唔算花, 幾好樣

矮閪對腳咁短 好樣既就扮下cute算啦扮極都唔高
醜既就算撚數 矮d唔好獻世仲好

你啱

真心好柒，會唔會影響埋行唔姿勢。多數都係見強國人著，幾多係b貨就唔知勒

真

著得嘅都係鍾意將潮牌dum哂上身嘅Mk

零fashion sense

This is Daniel

Daniel has a wife

Daniel loves real sneakers

Daniel is handsome

Be like Daniel

彥祖

同樣係笑韓仔同柒鞋，連登仔講就無人聽

呢啲鞋一直比人笑dad’s shoes，係名牌炒起個design之後又一大班傻仔去跟風

返鴨脷洲啦

其實呢對算唔算 Dad shoes? 呢對覺得ok
利申：
毒撚唔識 fashion

對嘢真係柒撚到核爆
仲要話比人知著幾號鞋

Hi

躝啦

其實邊條柒頭著起先

秒

高達鞋

著呢種鞋通常著啲大碼衫，即係隻䄂長到粵曲服咁

上星期日先見Jimmy著。

10cm又誇左d

屌 真心柒 賣牌子既垃圾

無聊 死開啦

真男人唔會著到咁on9
吳彥祖金城武Keanu 個類著正常皮鞋就型，
著尼對野即刻變柒

笑到仆街

REEBOK Pumpfury 已經係極限

比啲矮撚增高

公道啲講句 真係好撚柒

蕉皮

手足差咁d野啵

地殼鞋

跑鞋類既款近年真係太多
應該係銷售量/額好到連名牌都跟一跟

O’Neal 呢對都好有dad shoes 味

柒撚過啲廢老阿伯鞋

籃球鞋點同你出街款

樣既問題

寧願著crocs

最緊要齊款 巴黎世家

呢對OK
不過都係太貴

有時見d矮仔潮童著 真係好柒
到底型係邊到？

Low cost cosplay

由佢把口講出黎特別有說服力

大陸妹至愛

上一上深圳，10個有9個大陸妹都係呢款鞋

吳彥祖把口講就話姐
就好似佢話連登仔窮同柒既話跟本駁唔到 唔排除有一兩個連登仔有錢靚仔過佢既

咁又真係好樣衰嘅

夠平
英國好多人著

Daddy shoes

好彩係佢講
其他人講 比班mk咬緊了
利申：曾經想買 上完腳都係不了

柒到

巴黎世家呢個譯名本身都好柒
聽落好似賣家庭用品,平價電器果D濕鳩鋪名

呢啲名牌鞋又貴又樣衰，街上好多MK仔女著，咪又係冇錢又要充大頭鬼，窮足幾個月捱M記。
點知著撚到成個柒頭咁。
同當年MK仔女要Gucci LV斜咩袋加Adidas一樣

真係好撚樣衰

潮共

dad shoes真係好柒
成日翻炒d被時代淘汰既款叫自己vintage
最後搞到不倫不類
尤其fila依d垃圾brand出既紅藍白款
真係唔知做乜勁比人吹捧得咁犀利
連new balance都跟風出
媽啊真係好柒

班所謂裁縫大師 都未必諗得出

LV 個對大舊波鞋靚， 呢對真心樣衰

講真，啲咁大個波鞋同石膏有咩分別

根本一直覺得好撚核突，不過d人覺得咁樣等於潮就個個都跟風
好彩係吳彥祖講，如果俾著普通人成班連登潮童就會衝晒出黎串連登仔講fashion乜乜柒柒

好out

巴撚閪架!

韓狗最愛

不了

問心真係未見過型棍既人著呢對
著親都陰陽怪氣柒柒地

增高信心鞋

一定Po張金鐘m記圖出嚟

兩舊屎

who

行出街 大撚把後生仔著
都唔知邊得黎咁有錢

仲有 學生妹買IPHONE 11PRO 256
成萬蚊 都唔知邊得黎咁多錢

呢對好方便wow，一鞋兩用

買rick owens仲好

lm

岩岩上網睇 原來間野係專賣柒野
再用佢既推銷手法 製造潮流 賣野
感覺好似係出一堆300蚊既柒野
推上3萬 賣比人咁

成個brand 都7啦，點只波鞋，理解唔到點解呢個算係maan 車邊luxury brand

點睇Adidas
Yeezy Boost 700
Yeezy desert rat 500

阮民安-Tommy....打錯左。

一對Stan Smith秒佢
有錢就CP Achilles

Ultra boost, Vapormax呢啲都好啲

大舊鞋矮撚恩物

冇人識你啊 收皮啦屌你老母

大部分讀archi既都唔會buy 垃圾fashion

連登潮童，所以連登仔=金鐘巴打

大把人買假野

呢對呢？

依對過左氣啦
咁厚底大家都知你矮啦

Stan Smith好睇啲

一多大陸人著唔柒嘅款睇落都變曬柒

呢架係霹靂火鳳凰

巴黎世家D牛仔摟算係好睇

Fila 巴黎世家正呀
就算你係香港人，着咗都保證你即刻有種大陸潮童味
成個中國fuck boy咁
其他名牌冇呢種效果

呢隻其實唔大舊

我阿妹前日先買左對，8千幾
完全唔識欣賞
同air force差唔多咁

不愧我男神 屌得好
利申 非gay

講得幾有point，但就走去撐virgil abloh呢啲無創意又鐘意翻兜嘅垃圾

不過覺得balenciaga真係史上最柒
仲要成日喺London見到班支那仔女著到一身都係不倫不類

係有d搞笑, LV d sneaker仲7過d大陸牌子

唔止sneaker，所有佢經手嘅嘢都係好低俗

呢d款

潮人著 唉ok啦 潮野我地識條鐵

毒撚著 哇屌好撚毒

完全未聽過呢個牌子
頭先上佢官網睇一對波鞋要成七千幾蚊

Fila真心送都唔要本身啲款又娘又老土，宜家仲要一街大陸人都著Fila，更加不了

有一對
條女逼9我著情侶裝，咁貴我著返stan smith 好過

尾二嗰句好好笑

好耐之前出街第一次見以前Stan Smith
望真啲唔係喎
點解咁既個底
真係好柒

啲中年大叔最愛

你咁撚靚仔

無知唔洗周圍同人講

師兄打齋架？

啱喎，似撚足skechers ，which suppose 係得d𡃁妹買唔起nike adidas 先會著

學生妹出黎接一單生意都等於你半個月人工

大舊波鞋係肥人著先carry到

會唔會有朝一日Yasaki都會變潮鞋

呢d款玩個潮流架姐
玩果一季過左就唔會再著架啦
無底韻無歷史無技術

Balenciaga 全部都係垃圾，仲有咁多人比咁多錢買

以前fila係唔差
係唔知點解而家好多牌子d鞋都走火入魔

最緊要齊款

呢個真，雖然dad shoe柒，但連balenciaga都冇聽過就真係....

連登仔

長腿著係幾正既

又無offense 你

Newbalance唔叫跟風出
Newbalance 本來好多鞋都係咁

明顯人地拎成份糧黎買啦

不嬲都覺得啲名牌波鞋柒到呢
nike,adidas已經好夠用

我講，只會比人笑我買唔起
吳彥祖講，港女:

可能我見識少
第一眼望落去重以為係鴨記閃燈鞋

我覺得幾靚喎 又係老屎忽 接受唔到新事物post

唔係接唔接受新野 而係真係幾柒

Goolge多次啦老友

邊似eva

7

我今日先見到有條大陸妹拎住第一張圖個袋我仲心諗 作著得咁靚做咩拎住個ikea周圍走

Nice

我有一對
屌你老母重撚到仆街
好似着住兩舊磚咁
着佢出街耐少少都驚自己會有關節炎

做乜尻

呢隻好潮

一直覺得好撚核突

男神仲屌話泡菜男人唔似男人

上網見佢出左一件衫
見到之後對佢改觀。 唔係靚唔靚gr問題係上面d句子d意義。 同埋著呢件衫上大陸同澳門應該會gg 如果佢地識英文

連燈仔淨係識U記個啲咋

駁唔到

終於有人講，垃圾off white tag鞋又有design好言

興親啲乜野，屎咁樣都一堆人爭住話好睇

第二張咁似少林足球個呀梅

咁係長腿正姐

咁又係比對Triple s 佢地 又識撚襯咩
肯定著到中學波鞋咁
吳彥祖都係 諗唔到點襯咪嬲 好正常 擺明主觀左

事實係大把囡囡爭住奶呢對鞋

ching，dad shoe黎。復古嘢。唔係新事物

女女應該想奶吳彥祖多過想奶你對柒鞋

支那人最愛品牌

屌得好！

吳彥祖個樣買唔到 對鞋買到

嗰個post係「我係護旗手」嗰期嚟
條肥嘢仲要勁撚串屌番香港人轉頭
玩乜撚嘢hiphop呀咁，仲要隊嘢係去咗美國發圍都仲奶共
果然made in China冇好嘢，我呸

係佢先可以咁講

大陸人好興

出自佢把口真係駁唔到

我覺得mcqueen個對都好核突

利申 個人意見

其實矮著仲柒 隻腳已斷短，如果腳粗仲大獲 鞋大腳粗又短，自己諗諗係點

我識巴黎同埋世嘉

點解我覺得你地post D圖完全唔係靚既dad shoes
我自己就係dad shoes擁躉 如果夠高 著韓仔look好好carry

著左更正

連登潮童：吳彥祖唔識fashion，carry唔到對鞋，是金鐘毒撚！！！

𠵱家係咪興著呢d波鞋？

真係有，要鞭屍

下...但係佢去撐 Virgil Abloh? 乜Off-white 鞋好有design ?

好柒

出街見到啲男人矮仲著咁大舊鞋 柒到唔敢望

佢好有Fashion sense ？一齊睇下佢自己既設計

其實adi original都出緊

屌 自吞一打
但神鷹望落都咁肥仔嘅

Nike 都有

點睇都係跟日本仔

adi起碼有y3個面可以跟下， 點都好過nike既不過最近y3出品好似愈黎愈樣衰

can't agree more,個款真係好柒

有時我覺得佢係抄skechers

衫著得好睇根本係個人靚，唔關件衫事

見親D則師老中青都係有D style

一直以為自己唔夠潮唔識欣賞

見人著 好撚柒

點解細個會睇啲咁濕鳩嘅嘢究竟佢轉咗幾多個圈

我其實都覺得真係好樣衰
但係唔知點解身邊啲人反而覺得呢對鞋好靚
我以為我個價值觀好撚有問題

係似

好撚核突

呢個 post d 留言都幾好笑，如果連登仔話靚我仲驚。

其實呢對咁撚柒嘅鞋要幾錢對
我見到幾多人著

呢張幾耐之前先，以前連褲都未興slim fit啦，佢咁著算好奇怪咩

又唔係嘅
Zip tie只係其中一部分 成對鞋有埋唔同位嘅拼接+解構
如果講冇design 其實大把crossover差過佢

唔同人 唔同type姐 呀男神彥祖唔Like姐

的確係事實

真係反智
放兩舊磚喺腳

就係呢股柒鞋潮流搞到我成年都買唔落一對波鞋

7八千我唔好買返老餅名牌lv gg果堆

淘寶貨都不如

air force已經覺我好大舊...
仲黎依D...

激鬥戰車樣

Air force靚好多

出現了
但連圖都無得個講字

s牌起碼超舒服，好多呀姐買架唔係sell樣

巴黎閪家比潮童著姐

見到啲傻仔著自我感覺良好
好有錢好潮呀
其實外人眼中只覺得你跟風仲要跟得好撚柒個隻

又bin c

男人著仲柒sorry巴打

好撚型喎
如果換返條slim cut褲根本放落而家到都唔差

係連登講潮流野得啖笑

呢隻堅靚

板仔味道多d
唔知架左係邊？

男人著擺明話人知你矮仔

我好肯定話識fashion 嘅人一定唔識fashion

Yeezy 700？

不推文回覆啊屌 上左熱門啦

玩具鞋

條女逼9我

幼腳高瘦男仔著咪好睇
屌 有d死肥撚 又矮 又醜
著完之後柒到 成舊嘢咁

老餅 lv 都與時並進啦。

尤其是向連登𠴱班。

高達鞋本身就7
好鞋有人carry得靚

教父出現了

教父留返比連登仔，我講既只不過係事實。

原來係名牌
成日見到人着覺得好柒
利申：一直以為係大陸鞋

最精彩部份冇講到。

不過值得食花生的遠不止於此，因為當吳彦祖高調發牢騷之後，深受港人愛戴的余文樂亦路過、並留下三個笑哈哈符號作留言，本來純屬抽水，誰不知卻引來大量網民抽樂仔水，恥笑他的個人品牌Madness外，更搧風點火地Tag了陳冠希的ig account，希望這位「樂仔天敵」能夠抒發己見咁話，認真瘋狂。

應該似大魔

咁佢以前真係板仔
其實EDC以前都係著到咁上下 唔明有咩問題

根本美國大部分板仔就咁著特別上一代

上面仲有d 係到話跟日本仔
又話slim d 好睇d
攪撚錯曬件事

好想搵返 edc 當年將 dior homme 條 slim cut 著到成條瀨屎褲。

有friend著，著呢類鞋對腳臭到仆街

有返d年紀，覺得著咁高真係柒，整到對腳咁大舊成個人比例錯哂

呢d大大舊既籃球鞋都係
人地球星真係落場打波著
d潮童出街著真係唔識欣賞
但呢個風氣應該都已經幾十年

好似數到20個圈

比你着正常鞋高2 cm倒啦
你正常鞋都有個厚度啦

仲唔認 妳試下呢套衫叫佢著返其他鞋即唔掂 高踭女人鞋唔掂 著通白sneakers又矮踭

牛屎仔撚識英文

牙朗

Deconstruction嚟講，佢都算低手，每一季都係翻炒人哋上一季hit嘅嘢，所有嘢都極度商業化

真係好撚柒 TRIPLE S

我著左之後先溝到女，落mk一轉個個都望住我，不知幾型棍

明明係矮撚必備

牙朗做乜指住人哋個波

唔係佢老母來咩

一樣野柒 你揾到野襯 唔代表件野會靚翻。

大陸好多蛇精都著

重要Gucci 呢款，雖然個款無乜嘢但見親著都係d大陸女人，重要係假嘢，總之一字記之曰柒